真心講 樓市就如同QQ一樣

我唔直接去答你, 用例子答

我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳
一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢
因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )
入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲
食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜
我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻
我問佢有無平 D 既野呀咁
有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果
我--->即走
跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35
仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

如果以為包提子醬係就咁比你擦乾包食然後就話提子醬係敗筆,你絕對係懵鳩中既懵鳩!

英式鬆餅拿上手都已經知道鞋過中女隻鮑魚,但佢唔同kfc鬆餅,唔會食落有少少融化感漿住個口而帶黎焗香左既甜味,只係得浸乾過西環海味鋪禾麻鮑既刺口感覺,用下腦就知有咩可能jit d提子醬落去就好食?

正如呀叔多次提示,正統既阿美利堅式早晨全餐食法係,先擺包,上搽草莓醬,放扒,再放炒強,灑黑椒,最後蓋包!包鹽係拎黎丟,唔好落!按呢種食法,然後每食兩啖包就咬一啖炸薯餅,以上咬法組合每進行兩次就飲啖朱古力,咁先正統!無錯,去勿當係要叫朱古力,因佢d咖啡難柒飲過屎水!奶茶一樣廢閪!唯一可飲係朱古力、橙汁同鮮奶,鮮奶要飲自己落惠康買,去勿當奴飲乜柒!橙汁太細,加大太貴,過份呃錢,操!故論性價比,應飲熱朱古力!希望你好好記住,唔好每次犯同樣錯誤後要呀叔再提醒你!

大大師兄潮文

你再講咁多野
我禁制射核彈